# README #

# Root - /doubles

Health check - */doubles/api/health/status*

*/doubles/api/stats*

**GET** – статистика по дублям согласно выбранному фильтру

Параметр запроса filter принимает строковые значения из списка: enp, snils (по умолчанию enp)

*/doubles/api/stats/compare*

**GET** – сравнивает 2 записи по всем ключевым полям 

На вход необходимо передать 2 параметра: first, second.

Оба параметра – id из таблицы core.person

*/doubles/api/search/show*

**GET** – выводит все дубли в формате json. Записи упорядочены и сгруппированы по ЕНП

Параметр запроса filter принимает строковые значения из списка: enp, snils (по умолчанию enp)

Параметр запроса limit принимает числовое значение 0+ (по умолчанию 1000)

*/doubles/api/search*

**DELETE** – удаляем дубли согласно указанному правилу в параметре запроса – filter, который принимает значения:

full – полное совпадение;

middleAdded - в дублирующей записи добавилось Отчество, остальные поля – полный дубль;

middleChanged - в дублирующей записи изменилось Отчество, остальные поля – полный дубль;

вторым параметром запроса type указываем вид поиска: enp, snils


